其實去深圳玩住邊到會旺d

淨係住過東門 其實住邊多夜生活同酒吧又安全

購物公園

骨場

應該唔會住骨場
其實帶朋友去玩 會住兩晚

住骨場先抵
住正骨場咪得囉
個啲包冇財物損失

條賓周浪下浪下 點訓到咁多晚呀
又油淋淋

係咪coco park